邊到有得買呢對粉紅色Vans？

留明

淘寶

旺角

旺角邊度？波鞋街？

同問

信得過？

垃圾vans咁撚cheap都仲有假？

大把假

未見過 自求多福

好似紙紮鋪見到D鞋